[如果]聽日被清場 後續

各界必須立即發動無限期罷工
直至林鄭落台 立即推動政改 發動全民大選選特首
如果聽日 政府依然唔聽民意
我地就要癱瘓社會運作 全民進入社會運動
呢個係唯一出路

應該註明係學生辦法

因為好多人要養老婆啦仔女啦阿媽啦阿爸啦供樓啦
如果罷工，呢啲人點算

所以而家係靠班學生